主隊球迷區賣哂！！！應該買邊個好？

我知太遲 好過無得入啦

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

黃色106-107/102
橙色就是但啦

會唔會成行得自己一個